


SQLite to Postgres
------------------

Mit einem Python-Script können die Daten einer SQLite-Datenbank in
die Postgres-DB importiert werden.


`https://github.com/bitdotioinc/pgsqlite <https://github.com/bitdotioinc/pgsqlite>`_
